---
title: FDL20-DI
linktitle:
toc: true
type: docs
summary: LoRa 통신 기반의 배터리 운영이 가능한 저전력 접점 디바이스
tags:
- IoT Sensor Node
- LoRa
date: "2020-07-18T12:33:46+10:00"

menu:
  IoT:
    parent: IoT Sensor Nodes
    weight: 1
---

![FDL20-DI](./featured.jpg)

> - LoRa 통신 기반의 배터리 운영이 가능한 저전력 디바이스.
> - 단일 채널 Digital Input을 지원하며, 이벤트 감지시 즉시 전송
> - 배터리 운영을 통한 간편한 설치와 고객에 맞춘 최적화 작업을 통해 기존 설비에 데이터 수집 지원.

## Key Features

- Ultra Low Power & High Performance Microcontroller
- Supprt LoRaWAN 1.0.2 (Class A/C)
- Frequency : 902 ~ 958MHz
- AES-128 encryption/decryption
- Max Current: 30~40mA(TX, 10dbm), 10mA(Listen), 10uA(Sleep)

## Applications

- Wireless sensor Network and Security System.
- Smart Utility.
- Smart Metering.
- Home and Building Automation.
- Process and Building Control.

## Sensor Specifications

|항목|사양|
|---|---|
|Type|Dry Contact|
|Input Voltage|0 ~ 5V|

## Device Specifications

|항목||내용|비고|
|---|---|:-:|---|
|CPU|Cortex-M0|32MHz||
|Memory|RAM|20KB||
||Flash|192KB||
|Interface| Serial|1 x RS232|Option|
|||2 x DI|Option|
|LoRa|Class|Class A, Class C||
||RF Region|KR920|
||RF Power|14dBm|
|Others|Operating temperature|-20℃ ~ 60℃| |
||Storage temperature|-40℃ ~ 80℃| |
||Dimensions|||
||Power|Lithium Battery 3.6V (D Size)||
